如果唔繼續施壓叫hkdi公開原片，你地都會有危險

學校再唔係一個安全既地方
可以任由疑似殺人犯係學校而有所忍瞞，刪改
你地每一個都有被自殺既可能
還原真相，可以起一個警剔作用

可以好肯定陳同學係被殺，而呢單野都一定同狗有關

試諗下，老母叫人唔好繼續查
而學校，一開始係唔肯公開cctv
到公開既時候就係做左手腳唔見左重點既片
會唔會係有咁橋開門見到白衫就冇左段片呀
理由好簡單，全部都俾人威脅緊
而狗係記者會就話睇過cctv,之後就作個鳩既故仔企圖淡化件事
可想而知，件事一定同狗有關

要為陳同學尋冤得雪
要施壓拎既唔只係原片，仲有各個走廊門口位置既cctv

所有有CCTV地方都冇撚用, 狗先睇得, 其他人唔睇得

推

呢個真係要釘死佢

所以咪要公開施壓，校方一開始都以私隱理由唔肯公開

唔止HKDI學生啦，對附近居民都有影響啦，一定要交出full version CCTV

利申住附近